\assignementTitle{}{1}{}

Сопоставьте термины на английском языке с их развернутым значением на русском:

\begin{enumerate}
    \item Некоторый участок картинки, который является отличительным для заданного изображения
    \item Метод оценки положения и ориентации предмета, для которого собираются данные с датчиков смартфона и информация о визуальном трекинге
    \item Процесс определения местоположения и ориентации объекта при помощи камеры
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
    \item[a.] features points
    \item[б.] odometriya
    \item[в.] tracking
\end{enumerate}

\answerMath{1 - а, 2 - б, 3 - в.}